支持港國安法的羅兵咸點解有員工確診武肺

曾獲文匯報班反人類畜牲點名稱讚

香港文匯報訊（記者 岑健樂）美國宣布撤銷香港特殊待遇，市場關注香港的國際金融中心地位會否因而動搖。羅兵咸永道香港企業客戶主管合夥人黃煒邦昨於記者會表示，香港國安法並無影響香港國際金融中心及上市集資的地位，因過去一年不論香港發生了什麼變化，有興趣赴港上市的公司沒有明顯減少的跡象，而現時約有170間公司正在本港申請上市，與去年同期相若。

狗共借防疫為名強制檢測建立納粹基因庫
但大家都睇到感染率都偏低

點解PwC會中呢
係咪車公造美

原來奶到去科妓園